後 勇武時代

一個一個小隊咁組成
可能係同班同學 可能係同事
小隊入面既人互相知道大家做過咩
同時有證據

今日以手足相認

到底咁既關係會唔會有變既一日

呢個會係每一日擔心既問題

可能下星期

可能十年後

應當如此